<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="47">
    <author>Edge Gaming</author>
    <version>1.0.0.0</version>
    <title><!-- en=English de=Germany jp=Japan pl=Poland cz=Czechia fr=French es=Spanish ru=Russian it=Italy pt=Portugal hu=Hungary nl=Netherlands cs=Serbia and Montenegro ct=Central African Republic br=Brazil tr=Turkey ro=Romania kr=South Korea -->
        <en>EDGE Liquid Fertilizer Storage</en>
        <de>EDGE Flüssigdüngerlagerung</de>
        <fr>EDGE Stockage D'engrais Liquide</fr>
		<es>EDGE Almacenamiento De Fertilizante Líquido</es>
		<ru>EDGE Хранение Жидких Удобрений</ru>
		<pl>EDGE Przechowywanie Płynnych Nawozów</pl>
        <it>EDGE Conservazione Del Fertilizzante Liquido</it>
    </title>
    <description>
        <en><![CDATA[EDGE Liquid Fertilizer is a placeable Liquid Fertilizer storage for your farm, here you can store Slurry, Digestate, Herbicide & Liquid Fertilizer.
You will be able to choose between a small version, a bigger one with dubble the storage & one big stacked one for those who wanto save some space at their farm.
The amount stored will show up in your storage.
The Buildings have worklights for nightime work, and comes with easy access for all your Machinery.

Building choises are as followed:

EDGE Liquid Fertilizer:
Price: 60.000€
Upkeep: 20€ Daily
Size: 10 x 8m
Weight: 80.000kg
Capacity: 60.000 Litre
Overloading Speed 2000 L/s

EDGE Liquid Fertilizer Stacked:
Price: 100.000€
Upkeep: 30€ Daily
Size: 10 x 8m
Weight: 110.000kg
Capacity: 120.000 Litre
Overloading Speed 2000 L/s

-The Buildings supports "Seasons" & "Courseplay Six".

-If you find any bugs or got suggestions for improvment, please dont hesitate to contact us on our Github page at https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
or Contact EDGEPureGaming on facebook.]]></en>
        <de><![CDATA[Liquid Ferilizer ist ein platzierbares Flüssigdüngerlager für Ihren Betrieb. Hier können Sie Gülle, Gärreste, Herbizide und Flüssigdünger lagern.
Sie können zwischen einer kleinen, einer größeren Version mit doppeltem Speicher und einer großen gestapelten Version für diejenigen wählen, die auf ihrer Farm etwas Platz sparen möchten.
Der gespeicherte Betrag wird in Ihrem Speicher angezeigt.
Die Gebäude verfügen über Arbeitsscheinwerfer für die Nachtarbeit und sind für alle Ihre Maschinen leicht zugänglich.

Die Auswahl der Gebäude ist wie folgt:

EDGE Flüssigdünger:
Preis: 60.000 €
Unterhalt: 20 € Täglich
Größe: 10 x 8 m
Gewicht: 80.000 kg
Fassungsvermögen: 60.000 Liter
Überladegeschwindigkeit 2000 L/s

EDGE Flüssigdünger gestapelt:
Preis: 100.000 €
Unterhalt: 30 € Täglich
Größe: 10 x 8 m
Gewicht: 110.000 kg
Fassungsvermögen: 120.000 Liter
Überladegeschwindigkeit 2000 L/s

-Die Gebäude unterstützen "Seasons" und "Courseplay Six".

-Wenn Sie Fehler finden oder Verbesserungsvorschläge haben, zögern Sie bitte nicht, uns auf unserer Github-Seite unter https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
zu kontaktieren oder EDGEPureGaming auf Facebook zu kontaktieren.]]></de>
        <fr><![CDATA[Liquid Ferilizer est un stockage d’engrais liquides pour votre ferme. Vous pouvez y stocker du lisier, du digestat, des herbicides et des engrais liquides.
Vous pourrez choisir entre une version plus petite, une version plus grande avec une mémoire double et une grande version empilée pour ceux qui veulent économiser de l’espace sur leur ferme.
La quantité stockée apparaîtra dans votre mémoire.
Les bâtiments ont des projecteurs de travail pour le travail de nuit et sont livrés avec un accès facile pour toutes vos machines.

Les choix de construction sont les suivants:

EDGE Engrais liquide:
Prix: 60.000 €
Entretien: 20 € par jour
Taille: 10 x 8m
Poids: 80.000kg
Capacité: 60.000 litres
Surcharge Vitesse 2000 L/s

EDGE Engrais liquide empilé:
Prix: 100.000 €
Entretien: 30 € par jour
Taille: 10 x 8m
Poids: 110.000kg
Capacité: 120.000 litres
Surcharge Vitesse 2000 L/s

-Les bâtiments prennent en charge "Seasons" et "Courseplay Six".

-Si vous trouvez des bugs ou avez des suggestions d'amélioration, n'hésitez pas à nous contacter sur notre page Github à https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
ou Contacter EDGEPureGaming sur facebook.]]></fr>
		<es><![CDATA[EDGE Fertilizante liquido es un almacenamiento placentero de Fertilizante Líquido para su granja, aquí puede almacenar Lodos, Digestatos, Herbicidas y Fertilizantes Líquidos
Podrás elegir entre una versión pequeña, una más grande con duplicar el almacenamiento y una grande apilada para aquellos que desean ahorrar algo de espacio en su granja.
La cantidad almacenada se mostrará en su almacenamiento.
Los edificios tienen luces de trabajo para el trabajo nocturno y cuentan con un fácil acceso para toda su maquinaria.

Las opciones de construcción son las siguientes:

Fertilizante líquido EDGE:
Precio: 60.000 €
Mantenimiento: 20 € por día.
Tamaño: 10 x 8m
Peso: 80.000kg.
Capacidad: 60.000 litros.
Velocidad de sobrecarga 2000 L / s

Fertilizante Líquido EDGE Apilado:
Precio: 100.000 €
Mantenimiento: 30 € por día.
Tamaño: 10 x 8m
Peso: 110.000kg.
Capacidad: 120.000 litros.
Velocidad de sobrecarga 2000 L / s

-Los edificios son compatibles con "Seasons" y "Courseplay Six".

-Si encuentra algún error u obtiene sugerencias de mejora, no dude en contactarnos en nuestra página de Github en https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
o póngase en contacto con EDGEPureGaming en Facebook.]]></es>
		<ru><![CDATA[EDGE Жидкое удобрение - это место для хранения жидких удобрений для вашей фермы, здесь вы можете хранить жидкий навоз, дайджест, гербицид и жидкие удобрения.
Вы сможете выбрать между маленькой версией, более крупной с дублированием хранилища и одной большой, для тех, кто хочет сэкономить место на своей ферме.
Сумма хранится будет отображаться в вашем хранилище.
Здания имеют рабочие фары для ночной работы и имеют легкий доступ ко всем вашим машинам.

Выборы здания следующие:

EDGE Жидкое удобрение:
Цена: 60.000 €
Содержание: 20 € в день
Размер: 10 х 8 м
Вес: 80.000 кг
Емкость: 60.000 литров
Скорость перегрузки 2000 л / с

EDGE Жидкое удобрение в штабеле:
Цена: 100.000 €
Содержание: 30 € в день
Размер: 10 х 8 м
Вес: 110.000 кг
Емкость: 120.000 литров
Скорость перегрузки 2000 л / с

- Постройки поддерживает «Seasons» и «Courseplay Six».

-Если вы обнаружите какие-либо ошибки или получите предложения по улучшению, пожалуйста, не стесняйтесь связаться с нами на нашей странице Github по адресу https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
или связаться с EDGEPureGaming на Facebook.]]></ru>
		<pl><![CDATA[EDGE Płynny nawóz to miejsce do przechowywania płynnych nawozów na potrzeby gospodarstwa, w którym można przechowywać gnojowicę, fermentat, herbicyd i płynny nawóz.
Będziesz mógł wybrać pomiędzy małą wersją, większą z dubble i jedną dużą ułożoną dla tych, którzy chcą zaoszczędzić trochę miejsca w swojej farmie.
Zapisana ilość pojawi się w Twoim magazynie.
Budynki mają reflektory robocze do pracy w nocy i są łatwo dostępne dla wszystkich maszyn.

Wybór budynku jest następujący:

EDGE Liquid Fertilizer:
Cena: 60 000 €
Utrzymanie: 20 € dziennie
Rozmiar: 10 x 8 m
Waga: 80 000 kg
Pojemność: 60 000 litrów
Prędkość przeciążania 2000 L / s

EDGE Liquid Fertilizer Stacked:
Cena: 100 000 €
Utrzymanie: 30 € dziennie
Rozmiar: 10 x 8 m
Waga: 110 000 kg
Pojemność: 120 000 litrów
Prędkość przeciążania 2000 L / s

- Budynki obsługują „Seasons” i „Courseplay Six”.

-Jeśli znajdziesz jakieś błędy lub masz sugestie dotyczące ulepszeń, nie wahaj się skontaktować z nami na naszej stronie Github pod adresem https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
lub Skontaktuj się z EDGEPureGaming na Facebooku.]]></pl>
        <it><![CDATA[Il fertilizzante liquido EDGE è un deposito di fertilizzante liquido posizionabile per la tua fattoria, qui puoi conservare liquami, digestati, erbicidi e fertilizzanti liquidi.
Sarai in grado di scegliere tra una versione più piccola, una più grande con Dubble lo storage e una grande impilata per coloro che vogliono risparmiare spazio nella loro fattoria.
L'importo memorizzato verrà visualizzato nel tuo archivio.
Gli edifici dispongono di fari da lavoro per il lavoro notturno e sono facilmente accessibili per tutti i macchinari.

Le scelte di costruzione sono le seguenti:

Fertilizzante liquido EDGE:
Prezzo: 60.000 €
Manutenzione: 20 € al giorno
Dimensioni: 10 x 8 m
Peso: 80.000 kg
Capacità: 60.000 litri
Velocità di sovraccarico 2000 L / s

Fertilizzante liquido EDGE impilato:
Prezzo: 100.000 €
Manutenzione: 30 € al giorno
Dimensioni: 10 x 8 m
Peso: 110.000 kg
Capacità: 120.000 litri
Velocità di sovraccarico 2000 L / s

-Supporta "Stagioni" e "Courseplay Six".

-Se trovi qualche bug o hai suggerimenti per l'improvvisazione, non esitare a contattarci sulla nostra pagina Github all'indirizzo https://github.com/FS19-Mods-By-EDGE/
o Contatta EDGEPureGaming su Facebook.]]></it>
	</description>
    <iconFilename>TanksIcon.dds</iconFilename>
    <multiplayer supported="true"/>
	<l10n filenamePrefix="modDesc/modDesc_l10n" />
    <storeItems>
        <storeItem xmlFilename="Tanks/EDGEFertilizerStorageStack.xml"/>
        <storeItem xmlFilename="Tanks/EDGEFertilizerStorage.xml"/>
    </storeItems>
    <brands>
        <brand name="EDGE" title="EDGE Industries" image="store/EDGE_Brand_Logo.dds"/>
    </brands>
	<!--<inputBindings>
        <input name="FillStorage" key="ACTIVATE_OBJECT"/>
    </inputBindings>-->
</modDesc>
